今日大家有無得放早？

表示1830準時放工

返半日

24號早放左啦

咁31就無架啦？

放早咪又係返屋企

有啊，老細話8點就走得，比平時早半個鐘

半天

冇

唔洗開工

half day

1730

四點

24有 今日無

收1點

唔洗返

1430

半日

佢好明顯係公墓猿

21, 24, 31都係返半日

係咪政府撚
我地一樣

政府無人性

OT

早一個鐘皇恩浩蕩